做過半年保險佬，你問我答

除左私隱唔公開得之外，盡量滿足大家好奇心

覺唔覺得自己份工好有意義

幫到人係咪好開心
拎啲錢黎洗下ok

有咩基金好介紹

d保險狗多數係被洗腦定係做下戲

一句講哂，自己有冇買

一個月大約搵幾錢

我純粹為私心入行

其實所謂幫人十居其九都係搵錢嘅籍口

最抵買果隻基金叫盈富基金，其次留意下東協果d

公司就一定洗你腦，洗唔洗到係另一回事

有

邊間公司

嘩，呢樣嘢變數太多，其實正常人冇特別網絡或者個人魅力都係萬零二萬左右。

荷蘭公司，改過幾次名

日日係fb post話幫到人好開心 賺錢其次果d 係咪都係成功洗腦？ 上頭會唔會mon住下面fb 要出呢d post

上頭得鳩閒理你點做生意，淨係會care你做唔做到生意
據我所知初入行真係好多傻豬俾人洗腦，但係通常一兩年內會醒

我有個師兄以前好charm好多frd
做左保險之後fb只會出d洗腦post 而且完全冇人like 好似變左另一個人咁成件事好恐怖

你體諒下你師兄，冇人想無啦啦變痴線佬。每個manager都有獨門向下屬摔數嘅方法，睇下你師兄遇到條team正唔正常。

做保險洗唔洗賣屎忽？

咩叫賣屎忽？
你意思係簽床單定點？

係呀 姐係洗唔洗同啲客仔上床？

收左下線係咪唔洗做？
點解無人直接收下線，要自己做到升到好高級先收？

因為你寸功未立憑咩要人跟你
而且下線嘅提成冇你想像咁多
大概你下屬收$10你收$1

果d叫簽床單，賣屎忽如果係HeHe果d我唔識
床單真係有架，我果時做training d trainees 就算唔選美都絕對唔差過無線d姐仔，果d求求其其都做條十幾萬數出黎